PLTR回歸家鄉熱烈歡迎區

3@25.7

屌你老母還錢😭
我攞晒老竇啲退休金去炒
唔上班27真係買屎窟都唔掂

冇左幾多依家？

大好機會大大力加倉

你老母 垃圾仔

垃圾股都買

垃圾股都講得出
究竟幾無知